發覺IG幾百個Post嘅人都係怪怪地

講緊Public幾百個post
打一大段感想文個班

真識條仔都feel到癲癲地
新年聖誕會自拍一段片影自己個樣
做晒剪接咁講聖誕快樂之類
又成日stalk人ig每日換一次頭像
後尾望到佢ig有千幾個post
當佢ig開五年即係每日一post
肯定精神病或有d narcissism之類

頂 可能係friend

attention seeker